經過今晚，我真係希望所有大學都罷搞OCamp

我此時此刻心中嘅悲憤已經無辦法用言語黎表達
依家仲喺度一心掛住玩OCamp果啲，好自為之

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

聽日唔入機場唔係人

搞我都唔去
完全無心玩

如果7日前我出黎仲係因為公民責任
咁由今日開始我所做嘅一切就都係因為我仲有良知

邊到仲有心情搞ocamp？

我希望各院校罷搞Ocamp
集會聲援又好 點都好
大學已經有個安全既地方俾各位集會
希望大家好好利用
Ocamp 你地真係仲有心情玩? 你仲可以投入到?

好多人話入U就一定要入Ocamp體驗下大學生活先係青春
但係其實你有無諗過一啲同你年紀差唔多嘅人今日食緊催淚彈，甚至俾人打爆隻眼?
有無諗過你屋企樓下個地鐵站有狗近距離開槍，街上有路人俾人無差別攻擊?

雙耳不聞窗外事
一心只讀聖賢書

你係咪覺得自己做隻縮頭烏龜，讀好四年書出黎就可以平步青雲呀嘛?

大廈將傾，誰又能獨善其身?

作為一個大學生，大學四年未玩過OCamp你會覺得可惜
咁作為一個香港人，喺眾人各自出一份力果陣你玩緊OCamp，你又會唔會覺得可惜?

講咗好多次抗爭同ocamp係可以並存
抗爭係持久戰黎
橡筋扯太耐都會斷啦
ocamp當係俾班學生舒緩下心情又好 識下戰友都好
上完街返屋企你都會做下娛樂野睇下戲打下機聽下歌啦
點解係都要針住班學生 咁係咪所有打工仔都要放下一切娛樂先?
撞示威日子可以隨時出camp參與
咪再情緒勒索一班同路人

小妹都報咗
但係依家玩咩都無心

認真 呢種低沉心情唔好一直屈住
絕望感太重唔係好事

目清可能講得啱…
我覺得自己去OCamp好似做錯事咁

我建議所有大學停止一切活動

同fm，選擇去吾去系大家既自由，但我只能話希望大家選擇吾去，一齊保護香港

ocamp可以搞
但請各位fm用你既良心諗下去唔去/走唔走

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

你覺得點樣可以令你開心返啲就係啱既事
情緒勒索就係想你覺得內疚 有罪疚感
日日追住啲咁depressing既新聞又發夢真係好易有情緒問題
如果覺得自己有需要 暫時俾自己休息下唔係罪
去唔去ocamp都係自己既選擇 總之就適度放鬆啦
有需要一定要搵人幫
一個都不能少

ocamp咁好玩點可以唔玩

唔好話O camp 中學生更加應該要罷課添啊
入呢個Channel入面收集緊罷課意見

push

推

無限期暫緩Ocamp

至少我自己身邊既戰友全部都係ocamp識
無佢地我都未必敢單拖出黎

到咗今日咁 仲點會有心情去

就算要搞，都唔可以純玩

仲未瞓到 同左組爸講聽日去唔到 可能後join
希望入到去唔會被人排

其實轉個形式咪仲好。

人地ocamp 一生人一次，亦都係比個機會佢地去認識同屆同學同埋班師兄師姐，甚至係認識大學環境。咁唔應該令佢地失去左呢個機會。

如果你話班fm無心機玩，咁咪ocamp 形式上改變囉。
一齊睇地厚天高，之後比佢地講下呢幾個月點，比佢地抒發返個感情又得
成班大學生可能個日一齊去商量有無學界活動又得

大學ocamp咁難得聚集到咁多學生，我覺得可以善用下個優勢，唔洗一刀切話唔洗搞既

推到有人取消

罷搞OCamp真係好悲哀
大學生抗爭方式 = 唔玩on9野

批鬥不利運動

屌 罷乜撚ocamp 講緊無限罷課嘞

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

支持罷搞ocamp
唔洗講乜轉變形式 班搞手淨係想玩玩玩 理撚得依家香港

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

玩得ocamp都係唔理政治 /親共

唔好咁高期待

有少少情緒都退出左啦

仲玩果d只係讀書好d將來做高官既材料

林鄭 盧偉聰都係hku

總有班警察

仔女/將來目標做政府官玩

支持

點會係咁
唔好非黑即白
唔通唔出黎前線又叫唔理政治
文宣呢？和理非呢？
只要係同一個方向努力 都叫手足
你唔做
唔代表其他人唔做得

從來唔覺得可以並存 抗爭就一定有所犧牲 唔係得閒就出黎遊行叫下咁撚樣 唔同角色崗位犧牲既野就唔同

ocamp先至係文宣加吸新血好機會
唔單止要搞，重要落力搞

抗爭骨幹成員中，大學生佔一大部分
而ocamp就係新生中互相認識，成為朋友的重要一環

簡單咁講，有一大部分人唔去ocamp既話，4年就咁摺埋讀書。希望各位搞手好好善用ocamp,擴闊圈子，加入新血。

利申中學無去過遊行,大學後因大學同學鼓勵後開始初次上街

目空ching係咪係city玩住ocamp開post

Push